男仔係咪唔鍾意比人讚可愛

每次見到我男神都忍唔住讚佢可愛
明明個樣係惡惡地cool cool地但又好似小朋友咁
真係好想大大力攬住佢再摸佢個頭
見到可愛嘅男孩子我真係頂唔緊

gay post?

Gay llm 我係女孩子

35cm

我都想推我男神落床 開佢餐

個個Lin登仔都話自己30cm 唔通我話35就真係有35咩

男神係屬於我一個 唔該你死撚開

gay post

你才gay 你全家都是gay